[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5407)

8.5 9.5b

Fast

郭超角大

樓下贏錢

我

半大未

聽講係米贊比劇本

半大信念注

中！

有開過8.5？

智甲靜到

有

求半大

恭喜

智甲客隊cup 101100

有啲難

你

5?我睇直播係6角喎

難

有幾水

有 唔足水 好似8.5係1.7幾個陣就有角啦

下次先

同男朋友玩LOL連贏3場 智甲又開到半大 開始行運了

角大同主ng

去ifc 啦你

小妹

中

第6隻你睇左卡爾馬界外球黎
我岩岩都以為係6角

智甲入多粒

仲有冇奇蹟半大

1-1ok?

冇問題

睡超半大永遠blacklist

我偶像係蔣嘉琦

巴甲快3.5大俾手足贏錢

GCHI

有冇奇蹟半大

識啲野

6666

66666666

半細

笑死

瑞超

屌你老母瑞超

我屌你老母呀

時都唔補 上半場完

你唔再出現係波post 10 10 100

佢條女好正

好

支持

真gchi

狗會個即時戰報係咪壞撚左？

係 psg女足 加拿大女足 隻鮑魚一定好粉紅

買3:3係咪要驗腦

智甲入波未呀屌

追返今晚跑鹿

估計係粉紅鮑魚 仲要唔臭的

智甲456未 咪玩

卡爾馬快手反cup

全大24

Master g點解輸極仲有

成日跑好難講 不過緊就一定

想上11.5大

隻nigga 真識溝 走去女足溝女 香港個d不了 全部女身男相

3點再尼

智甲大波24

在線等

9.5b係咪gel得？

一齊長贏長有

外國d鬼妹警察同香港果d被迫害忘想tb

有60k陪你馬拉松

瑞超長追角大是道理吧

諗起都...屌男人

智假追和未啊屌

Lm

智甲大波未

智甲3球
瑞超4球到 上個鋪留言嘅都照派1個100

問佢 打長途

勁

可以取消關注 客隊都追唔撚到

智甲唔撚係唔識大呀
買左全大無買半大

好 支持 派下我

Gchi

半大全大必須要買晒

點解會咁on9

lm

半2全2？ 高車士打教你嫁

買半大要有輸既心 先可以去買

我宣布智甲半2全2

未派哂

屌都未撚派上面

05

你就真係戇鳩

呢排波台 硬係差d野

智甲入多粒喇

差啲人 因為針晒

無了 2場都無訓

智甲仲有粒放心

ok柒撚咗 咁耐我以為派咗

大岩蛇既fg

d 波噤撚易中都針

排第7定17啊
和都唔識

中呀

輸到仆街

但比nigger中出到臭

做cd rom已鳩養佢大名

半2全2白讀

智甲半2全2？

賭

掛住大岩蛇啲真飛
都幾準下

Dklm 好撚酸 加拿大🇨🇦踢波既女都咁撚正

淡出左？

客隊你唔係一球都追唔到話

一個字 穩！

好似有次佢唔小心洩漏自己馬會ac
就淡出咗

一買角大即刻冰角

大岩剛就好似耶蘇咁 打鳩世人

放過我哋

針撚哂 撚有人留言

屌你老母

自從masterg黎左波po就死氣沉沉

9.5b唔係收皮呀

佢搞死咗好多人

星之力呢

G蛇真係勁撚到

2場下半場都無撚開波咁 點撚樣賭啊
屌波都唔想屌啦

智甲入多粒啦屌你老母

致命復活

請善用馬會嘅賽果派彩結果

12碼都無

黑單呢

早啲訓啦
半二全二

智甲入多球啦屌你 下半場唔入波咁淨係踢上半場咪算囉 浪費時間

30

高蛇d 日職好準

大波cashed

星堡個場快手啦唉比多2球

屌 客隊廢到全隊食屎喇

瑞典個場比多2球啦屌

俾G蛇逼走咗啦

黑單波po守門員黎

智甲3:0

777

瑞超我求你只小入3球啦
入撚完1球就係中場打邊爐
咪咁撚on9啦

Sorry 岩岩語氣差左少少

智甲俾多球開3.5

聽日打下masterg小人先 帶望佢冇哂手指㩒唔到連登開po

Btw 應該大部分人轉左去tg開谷

卡追和未

希爾星堡唔識入波就比粒波對面入啦

你點知的

智慧齒智蛇又淡出左⋯

大波cashed 舒服

唔駛sorry 係要屌先會入 屌者愛也

好叫黑單收返我

卡馬上

希

好彩我買9.5b
如果10.5我會驚

2.5大得唔得呀星堡 屌你

收到

前排唔知who上黎講

星堡入多粒 開個讓主

想問你買幾多大？

希爾星堡咁撚廢
鬼唔望你比人連入3球

30啦咁

Approved

9.5大

智甲客紅

又同路 齊羊 問題不大啦 30分鐘3c

屌你老母又斷一關 仲衰過町田 半格都執唔返

睡超

一場精彩足球比賽 應該要有角球攻勢先合資格叫比賽 沒角 屌你老母 不如去踢美式足球

李斯 點解今次平半極高水會針

瑞超客RC

睇撚錯 智利

瑞超真係垃圾波黎
入完1波個個係中場食飯盒等完場

嚇撚死

-4c

報假？

等派飯

-44444

可能因為你買左

星堡ng

瑞超比角呀

唉 度緊個陣禁左聽日瑞超買完先知睇錯 頭場中撚左睇怕死依場

下半得1c

唔求入4球啦 只求希爾星波輸波之後降撚埋班thx

Master G買咗9.5b

3x1斷呢場垃圾

取消關注 訓得

4:0

4:1 收波膽 快

卡2馬走盤plz ! !

高佬高佬有無

星堡肯入多粒未

反正都無可能
希爾星堡3球 派上次留名100
4球派下面留名10 1 100

建議戒

卡爾馬米撚控角啦 吊

半6全7 Master

Me

你咪撚買啦屌你老母

睡超有冇var？

真

中。

明白

巴甲半2全4 大波手足收齊

Master G jump 10110000000000

你成日控制賽果我去足總投訴了

想補9.5s了

Good

笑左屌

大波

1-1

Thanks

智甲成日末段都仲有入球 班仆街領先仲搏命攻

1:1 比多粒 快

1:1

咪留名啦 留名都燈人

佢賭波心態好好抵佢有錢賺
記得佢好似淨買一球以下既盤同忍手好勁

俾多啦快

快手NBA

2.5b plz

開2:1 一齊收錢

卡爾馬快手cup

Karma, high quality goal

追平咗 刷角未

Feel到cup

1-3
希爾星堡無資格贏

你收收皮啦屌你老母

卡爾馬一定勝

向上刷 向下刷

日撚日喺度燈鳩住晒

刷刷刷刷

MASTERG個馬會號碼唔係到啊

直

訓醒3點對答案

買多100希爾星堡Ng 祝佢輸多球

你咩位入貨

啲角冰得好實

唔比你私中 跟

岩岩1:1 9.5

控角控撚到

希爾星堡輸撚埋佢thx

睇好80分鐘連c

8.5溝溝佢

Master G買咗9.5b呀

Feel到了 入波既氣

客隊入多球啦 屌

masterG加持想all in 8.5s

主

買左10蚊無入球，幫大家贏錢

佢反手左9.5s

半6全7

見到8.5s 2.17 唔敢入

手持9.5b 10.5b

兩球單刀唔入cls

智甲4:1波膽慘死

心0高佬 master g話要就skip了

邊隊

希爾星堡咁撚廢一定入唔到
幫手嗌客入啦

你都估唔到客咁廢 唔入

兩球單刀射比GK,空難啦屌

而家係咪8C

7

刷角未

真係好撚廢

好嬲

神9完

客隊入多粒101100

google睇係8既

臨尾仲要食埋紅

玩大佢

跪求2分波

LM

同求

入得s了

真飛 中了

睇馬會app最準

又逼害

快手啦

客隊加油啦支持你1-3

今日正手

唔入就快d吹雞啦

夠膽你米8角完囉

仆街買完9.5b先知masterG又加持

入3球又有錢派
4球又有
比大家一個機會派下錢啦

3點智甲有諗法?

你不如收皮啦

ok

入啦

屌你老母啦

主隊要入了屌你個系 咁撚多反cup咩

屌咩 半6全7

80分鐘會有大波劇本

快啦 你老母

角大含撚jump了

場瑞超係咪町田翻版黎

快手1:2

唉 好心啦 輸咁撚多仲賭做乜9

快啲

今日已經比町田迫害放過我啦

半6全7 真係屌你老母

有角 才有 家

8.5都要輸

快入波刷角 俾手足贏錢

半6全7 我認命

你咪撚再買波啦屌你老母

屌你老母 2:1係咪咁難

87‘ 1:2
90’ 1:3

我馬會ac

唉你講定3點買咩先 怕左你

明明啲角刷得好地地

14分鐘1球
80分鐘2球
希爾星堡點解可以咁賤種

2.5/3可以入手

得啦好撚勁

87 2:1
90 2:2
90+ 3:2/2:3

屌你老母三連c啦

dllm 停左20分鐘角

入波啦

妹撚到

大家放心 我係G蛇剋星 90%破燈 不過要等到90分鐘

-3c

咪撚比希爾星堡拎到一分啦 唔該

8c

你收收皮

上次對賽卡爾馬4:0 14c ft

訓

有撚用咩8

快撚柒刷啦你老母

99% 神9

和波都唔刷 兩隊賤種

屌你個系 一係11c 一係2:1

而家8仲有咩用屌你

刷未踢屌你

前者

希爾星堡請你一定要降班

半6全8

刷多2隻

睇都係神9完啦屌你老母

-3c 快快快
食你老母角

99%

豬師傅幾撚時死

-3 針

無入球gel

屌到完場 屌到11c

屌你老母中得4球龍
比多粒啦

有個燈閪係到買角大

夠薑9.5b比masterG破燈

好撚嬲岩岩炒完町田1-1
再買睡超又斷1-1

No goal頂住

當你輸左

屌你老母個系 master 雞死燈閪

收皮啦輸緊嗰陣你唔會咁講

-2c 快啦

絕殺

快撚二連ccccccccccccc 再絕殺 大家一齊收錢

客隊比多球啦屌

睇黎會有絕殺

卡馬爾勝 10抽9 俾我中出

和波又唔柒刷 一味係到妹

角啊 角球雨啊

-2 刷佢老母

角啊dllm

-3

星堡絕殺未

一定得 比人絕

-2

比多一球我啦屌你老母 已經買撚錯你仲要差一球撚狗

10.5b 10 1 200

..

.

+4

條傻系no goal都燈唔死
希爾星堡真係好撚廢

Ok

快手刷cccc

-3c 咪撚訓地

仆街兩隊都驚輸 唔敢落底

角球雨

唉我屌你老母

9cccc未

下下都吸返中間

Goallll

瑞超垃圾波 2隊廢系打唔再買

死全家

明明上半場好肯落底出波 on99

9c 10c 11c please

殺半大殺大波殺角大

屌你老母真係得8c

屌你老母差一粒都唔撚比

9c都冇 唔岩數

已經買撚錯仲要比你撚狗

球撚球都唔中龍屌你老母啦

屌你老母星堡

1-1 8c ft?

買完masterg對家又有錢打佢小人

1:1 8c ft

半6全8吊你咩

9c都冇 屌妳老母

跟google 9c啦

唉masterG無敵 又-1000

30分鐘5c
90分鐘8c

你今日好燈喎

可摸以快啲出3點智甲

冇撚咗Eason 一個人破唔到G蛇燈 癲到

8.5s奇蹟生還
多謝master

快，三點買乜

兩球7碼單刀炒，垃圾karma

豬師傅勁撚到

睇live上半場計少左客隊1c

補幾耐 咁耐都未完場既

大師雞
快出三點

因為你囉

半6全8 我屌你老母 ！

9c？

完左啦

原本仲想入少少8.5玩下 唉怕撚咗個死燈閪
拿拿聲出下場啦屌你老母

Master g 條雜種狗 幾時死

下場買咩G蛇

用下腦條傻閪買咗8.5大點會有九

9.5 -1k
8.5 -1k

主回到咁 嚇鬼啊

三點有心水不過怕撚咗G蛇 唔想出俾佢買

神9都冇 屌你老母臭閪MasterG

驚到瀨屎 btw仲乾緊 派唔到

應該會計9角

出比我 拿巴

買咁大
頭先臨尾2.5/3 七倍有冇補飛

你唔好戇鳩啦 即場買咗8.5s嘅點撚算

波po比你搞到立立亂

仆街鹿會派咁快

無

我了

咁夠薑唔補

Pm

雖然我都買左8.5b 但真無冇可能計9c

快撚啲死

有冇人半大

下場買咩

計9角 你輸

睇咗個位大佬出咩先買啦 怕撚咗佢

派左8c啦 仲計9c

呢排好黑 係中返呢場回少少血 仲輸緊

派左8啦。。。

有即場驚咩呀

好暈 買完先上黎見到條撚樣買角大

冷靜啲

有 我一定追住你尼燈 放心

狗會肯開即場又唔開角 入注00試下

Inter Miami都有資格讓人

點解要迫害手足

0300想買細波

有 1.5 大

主隊上

買咗半細 我就唔信得返2分鐘你買

燈閪都買左

傻閪Master得返1分鐘買唔買到啊

⋯

@master

師傅都有阿媽生架 放生你媽啦

又係你支持

馬會重心推介:高路高路

見到你個名 就知你型棍

麥他豬又扮潛左水呀？

中鳩硬

慘了 波台冇人識fs

Fs巴

Freestyle 🤙🏻🤙🏻

FS巴都冇人識

求其搵對入波啦

宜家冇人識你㗎喇

認真邊撚個黎

奧希禁屌

Master申請緊破產手續唔得閒上嚟？

整條早飛
利昂
聖保羅
阿特蘭大聯+1
山度士2.5b

我有6皮賭洗驚破產

智甲2場半大OK?

要成個波台都識咁出名

睇嚟仲入緊半大飛 仲操作緊

嘩好叻喎 馬會多謝你

6皮咁多 可唔可以派少少畀小弟

我玩股都搵返差唔多囉

唔講仲以為六萬好多錢嚟

你賣屎忽仲賺得多

有六萬

奧希壓到主半場都過唔到

高路贏緊！

高路俾人禁住屌
輸半當贏

半主ok?

半大24

傻閪Master買咗咩啊

唔多 呢到咁多個大蛇大撚把錢

又比人按屌

睇智甲真係同巴甲一樣 大上大落

高路高路上緊力

係

岩岩睇左盤 高路大抄

又係15分鐘一腳都唔起

高路一起腳就入 等等啦

客宇宙式按屌

我已經買左主其他 聽日起身收錢就去睇樓

2c

支持親都輸 躝啦

高路係咁升水 係時候大手入貸

G蛇幾點訓教？

半大呢

又上返熱門

半大求你回來吧

Dllm 0-1

高路

0:1

可以跳樓 又開上盤

奧希

黎多球

係下盤喎

客隊近幾場只要作客半場都有波入 係睇會唔會比人追和

幻覺嚟嘅啫 嚇我唔到嘅

又要叫反cup

半場比多一球派200

跟左你買半大 多謝先

Thank you G

G持 主會入

2.5/3小

嚇我唔到既 主下一球

係就放飛出嚟唔好鳩噏

一定入 入硬 一定cup

條飛喺度

你真係特別戇鳩中間人追擊我都冇你咁戇鳩

Ok 收到了

主反cup 入得

買ColoColo驗腦

主cup 我立刻做低master g條廢鳩

主隊宇宙級按屌 主下一球 波膽主其他

出現

點解求其皇賭會搵一張有號碼嘅飛都可以玩足一日

訓算

連登仔有冇咁好呃啊

唔關你事咁就收嗲喇 煩鳩住晒

Master都未收皮我點會收

比多一球我就收皮啦

主都踢得幾hea咁..好似冇咩鬥心
利申買咗主盤

點解咁多人未block比卡超條弱智睇佢啲cm都驚自己變埋弱智

高路高路冚家產

我和平大使 連優越都冇block

仲有master g 條傻閪都係吹噓

到依家比卡超話派都仲有人留名

奧希ng

Colocolo cup ok?

高佬和未

主真係賤種黎 輸緊都無諗過攻

和都想唔叫 取消關注算

咁多p牌買主真係
外圍落飛都買主

2.5b

踢到咁假 直接完場客勝

買左下盤 半場補左飛 而家感覺有啲哂錢

答岩咗啦

最後80幾分鐘開和通殺

客fg $2000
驚完上嚟笑下你可以定驚

2.5b 5 倍
買左2.5s 可以補飛了
訓先 祝各位奇蹟收錢

主追和我戒賭

上下盤兩邊都有人買架啦
有咩好笑

賭到痴撚左線

Ching心水清

道德撚出沒注意⚠️

1:1可否

有冇水

燒球場未

手足好準下想跟你下口

主下一球我戒賭

和未
斬未
假撚到

河床半大

頂埋完場 plz

高路留力做咩 下場你都贏唔到嫁啦

半1全1

驘返場

反底

智假斷腳啦屌
半1全1

等陣唔po飛又話我反手 po飛又開唔出

賭仔真係唔洗瞓

Po事後比我打小人落力啲

肥左小小

其實好多都係唔肥塊面 一肥面就雙下巴見到都想喊
好多都係肥曬係屎忽度

呢注中我戒賭

18年戒到依家？

同路

中咗我聽日即刻去刪除戶口點話

你delete定都得了

同路喔 等我送你上路啦

慘，可能你要繼續沉輪

炸完對家入ok嗎

都幾難了

連個天都想你繼續賭

笑咗

馬會草皮仍需要你

0:2 88all

挽留呀 主12m

3:2叫我

真 我都生命注嚟

屌體驗館想00

G蛇好似訓咗

4:2 裸跑，可能有機

訓左未

出現了！

客rc

Wtf客紅埋 係咪有奇蹟

戰神卡出現了

見你咁慘 幫你燈下客隊

冇用 客贏緊一粒反而放心泊大巴 主最多贏半 好難入兩粒

當我冇講過

應該和波

禾買L 左 主-1

中肯！

心靈注 巴甲紅牛

盤唔係平半咩？定你買咗-1？

唔好搞9我啦

幾時訓教我想叫波

主讓平半

唔想害人加上冇買呢場 祝客隊連入2球

喂 g蛇 咁都中派你100

你睇啱邊場

要利昂了

我買-1 羊求煮客禾

你即係逼鳩我姐

冇人叫你講心水個隊 睇下有冇撞到你買個場姐

聖保羅送錢

6點半大x2唔陪你玩盤

有冇人想玩百+樂

買個半和玩下先

mls兩隊連續踢四場

終極假波

戈亞斯 快！

哥列迪巴

半大

利昂比人禁屌

幫手叫埋名校仔 哥甘堡 同 利昂 綠字唔該

睇下聖保羅到底係㩒屌定撚狗先

佢唔撚信得過

10射10飛機 戈亞斯你班盲佬

岩先角大比佢燈死左

屌那星 買咗保地花高10s 臨尾10分鐘刷5角 強行走盤

蒙柒又對多撚多
美職係咪淨係得呢兩隊波

Miss pen

仆街唔撚對路G蛇幫我燈下半細

場巴甲 臨尾miss12m

帕拉補時炒12碼

帕拉尼係咪玩嘢 12m都射失 我個2.5b咁就無咗

一個禮拜對幾次

我覺得利昂開唔出

帕拉又特登唔入向哥達致敬 respect

買左半和 幫你唔到

屌你1:1都可以半和架

11個打10個又未追和到 巴甲比狗屌

thx

3:2未啊屌

屌那星10s慘死

黎明

戈亞斯我屌你老母

巴甲比狗屌

取消

智甲撚狗半1全1
搞鳩我
體育會又唔撚快手啲和 屌

紅左贏一粒泊大巴 主太差攻唔入係正路

裸跑裸跑

智假撚狗

快撚啲比我輸半啦

放心 會22比上盤叫下

唯一辦法係客隊拎多三張紅

Deleted

半大啊屌你老母

唔係兩張？ 有三張就腰斬

幫大家叫多次 哥列迪巴

仲諗住奇蹟反cup,咁樣炒12碼，屌你老母，等睇空難

唔入唔攻好過咁樣比假希望

係 3張就差唔多了 或者無限12m

1:2 FT

紅咗同冇紅有乜分別

戈亞斯 快手反cup

有 客保守左 主仲難入

丫， 屌，我都計錯。。。

7個人都可以比賽。。。。即係最多4張

劇本已出，肯定反cup

情迷巴仲有7分鐘

玩巴甲真係

放棄咗啦

好彩我仲有聖保羅

巴甲得聖保羅係正常

炸未

帕利斯肯入未

吊 仲以為紅牛有

聖保羅goal!
帕利斯 屌你老母！

炸鳩埋

boom

弱智閪

就算同我對曬都未必勝到

求吓你3:2

哥列迪巴可以收錢啦

利昂踢緊乜鳩

3:2你派100

剩餘兩場巴甲識買啦 要反思維

2:2

3:2叫爆

哥列迪巴 入多粒！！！

On9
2:2妳老母咩
我要1:1啊仆街巴假

Agger

佢升盤個下 我笑左 半一

係咪而家連果一半都唔想書

3:2我真係派啊 上面講咗masterG
快手

32

LET’S FUCKING GO!

3:2

唔覺得利昂贏到 但係上埸老虎講過永世唔再買老虎 所以睇好都唔會買

痴撚線

派得

On9 3:2巴假

輕鬆 幫哥亞斯手足

主盤手足

MasterG我完場再多謝你

你要戒賭了

3:2 頂實呀

完場再gel

咪gel 住

原來呢個世界真係有奇蹟㗎

打架？突然咁多黃？

唔好gel住

俾我都打喇

攬炒 屌你

一早講L 左。。。。。肯定有劇本

墨假巴假

黎明 leon

Thz

名校仔同xxx天奴入未

笑L咗原來係烏龍

竟然識入波

屌 又要叫 乜撚野又禁屌輸波

利昂手足多謝G蛇 唔該

成班墨假武肺死

屌你老母帕天斯

柏xx天奴輸鳩埋

無得賭了

半主

柏xx天奴+名校仔全格是夢嗎

希望再見你唔到

射得好靚

帕利求你入一粒輸半都好

巴西波全球最假 拍得住中超

我就睇好紅牛個盤

紅牌 12碼 烏龍 反cup 盡在巴甲

條過關中咗我都刪

唔好咁快gel住

5k就戒 唔係呀

恭喜上岸

派最後一次 馬會仲開咩？

半和苦主
巴假劇本反杯已經針死

唔係開左好耐啦咩

仲未完 屌

5千些蝕 算係咁啦 唔洗再輸
好事黎

到主rc

主紅乜

12M

屌 吹雞完啦 搞咁多做咩

想問下 全盛時期既馬士達支可以有幾燈？

33

嘩屌痴撚線

假波之最

一起身就搞到3-3

屌

3:3 上面gel呀

Ching唔使戒了

主隊咁唔爭氣 幫到盡

未完真係唔好gel

巴假害撚死人

笑死 成班人gel到

冇買都覺得痴線

紅牌 12m og都贏唔到

點解24小時都見到你

紅牛如果死埋先同我講

Gelgelgel

真係和 不過33

弱智波

誤中假球

低能波

好撚癲

陣間贏返

不斷遊走係天堂同地獄之間

幫佢cup左2球 佢自己on9 輸紅再12碼

屌佢老味。。。。我買L 左00, 假波

好撚暈 唔係講笑

巴甲唔撚係人買 場場90分鐘都有事發生

勁過澳職

琴晚12點訓左
岩岩起身返工

所以我一直唔敢買巴甲 得國體會正常

完來自己gel 頭燈自己

屌佢老母 次次絕殺我 唔撚會絕殺中
成堆打假撚

唔同lv啦 巴西假到出哂面

算。。。。。。。界唔L 到

柏利斯我正式屌你老母

上場先送絕殺12m比對面

屌 智甲又開下盤 仆街

0:2 1:2 2:2 3:2 3:3要受幾多次刺激

重有2500 本

點解要咁對我 2.11@

超高水平半盤幾撚大威力

屌佢老母 巴甲球員又假龍門又假

到底係唔係咁難贏一場 仆街智狗

巴甲同睡超真係買咩輸咩 買角可以半6全8 買盤可以80分鐘比人連入

有得輸半

日日假希望 今日日假過關又差東京1c

真飛？

尋晚半6全8 你問佢哋啦

臨完場贏變輸半

心很累 優越卡已經夠廢 冇用又冇好嘢換
次次臨尾先針 針撚哂斷鳩我先肯吹雞
派又永遠冇中又內定
世界假撚到

一定係傾好22劇本 點知有個on9烏龍唯有比返12m對面

真係似

個天見到巴甲都睇唔過眼 哭出來

柏利斯on9奴又收錢打假

Tiger 紅牛

點解唔22就算 等我空歡喜一場

而家你又反手定乜撚野

正呀吊 邊度反呀

就係客隊有個on9仔直接踢個波入自己龍個吓 上面有ching post咗出嚟

碧咸朋友隊 個馬杜迪 去左邊

利昂自己入返粒先

呢隊嘢今日讓阿特？

而家先和 有撚用咩

乜撚野呀 又絕殺

咁唔和了

炸！

屌 天奴炸咩9

屌你輸半都唔俾？

On9 隔撚左分幾鐘 炸撚埋

好撚野 仆街智甲

最撚威係你

大家好 請問炸返巴甲個球變3:2 可以嗎

Ob9波

打鳩球証喇

你咪笑 3:2派你500

吊 終於gel得智甲主隊 90分鐘1:1嚇撚死人咩

雖然真係假到冇野做唔出但咁又太過份

又反底

大家頭關都要輸半

嚇撚死 好彩var殺死客隊

屌你聖保羅閪埋

聖保羅

紅牛goal

舉報戈亞同哥列收受利益踢假

Tiger 紅牛 你後面係咩

紅牛暫時中

成晚tip果d對晒 好彩忍手一早訓覺冇買到

三場美職

諗極臨尾個吓烏龍再即刻12m真係假到出晒面

我唔知條撚樣臨完送12m做乜9

冇人出水？

明尼 明高

好 中左派你

明尼

紅牛上埸俾人反cup 今埸再黎多次得唔得

屌..leon炒埋

leon 1:1
馬士達支反底

下場？

Tiger 1:1

今朝又全下盤？

Goal

ON撚9, 開晒下盤

想問下利昂狗會尾盤水位係幾多

下盤日

Lyon on9

完場先gel啦你

藍十字 下盤？

咪燈啦

狗會唔開讓球盤應該贏倒

唔係 gel 度緊高水半一會點開姐

勁中假波

有無donate

哦！
btw 你邊位？

咁你去外國貼條 tg link啦
上黎連登托咩

有冇美假早水

明so半一

Red bull miss 12m

紅牛miss 12 聖保衝呀

如果明尼蘇個水位繼續升高 就要達拉C

老虎rc

你又黎

又紅牌 又黎料

你老母屌閪個體位就大奶G

墨假冇紅冇12m冇og點完場

巴甲2.5B叫都冇得叫

明尼開撚硬？

阿美利加明尼路開硬

聖保羅求輸半

same 積分榜第二伏到咁

炸完對家入，應該玩完

leon搞乜柒